好掛住男朋友

拍左拖都未夠一個月 成日都好掛住男朋友 日日都想見佢 會唔會太chur

利申：基

你條仔依家係出面同第條女屌緊閪

日日都想食佢d汁

好想奶佢全身

識食

你老婆比人屌緊呀

唔好推

樓主好型棍

Linus 哥係零定一

Linus gor hai gay ????